# Lumen PHP Framework

Pueden migrar los seeders y los migrations para se cree las tablas. 
La tabla se llama pruebarootstack. 

Cree unos de pruebas aleatoriamente, si desean ver el funcionamiento a 10km o otra medida debe modificar el controlador BarbecueController.
EL sistema podemos correrlo con el siguiente comando, despues de haber instalado el composer.json. 

php -S localhost:8000 -t public
